香港工程界咁多黑幕，有無人分享下會計界/金融界黑幕？

尤其做過大陸公司來港上巿申請既朋友可以分享多D